肝衰竭媽媽神志不清 家人盼堅持待合適屍肝

61歲婦人郭玉治因急性肝衰竭陷昏迷，目前正在瑪麗醫院深切治療部等候換肝，她昏迷前堅拒接受移植子女肝臟，只肯接受屍肝的想法，一度惹來大批網民爭議。瑪麗醫院今日轉發郭玉治家屬最新信息，表示會請母親堅持下去，盼望會有奇蹟，有合適的屍肝出現。

郭玉治家屬指出，郭目前神志不清，非常虛弱，但聽到親人說話還是會有反應。家屬稱，母親平常十分節儉，但為了子女時卻經常無條件付出，這兩天家人跟她談起一些往事時，她也會眼泛淚光，「還記得小時候接觸到死亡，問媽咪你會死嗎？媽咪摸我的頭說不會的，會一直陪着你」。家人如今盼望會有奇蹟出現。

香港人就係咁自私，
情願拎條屍去火化都唔肯器官捐贈

我家人希望有層樓但拒絕子女買，有無有心人可以捐一層

兩位巴打真係好撚幽默

屌又loop

好似講到比你係應份咁
唔捐就我錯，咩道理

我都想捐, 但老母唔比, 有冇人可以捐比佢?

你講得無錯

支持

屋企人唔捐活肝咩 ？

家屬合適機率高咁多，點解唔叫親人捐？

設計對白
明明四兄弟姊妹
點解要我捐

唔係好幽默，係懶撚幽默。